想不通為什麼一睜開眼你就不是我的了

點解人要變

我剛同女朋友分手，我都怕捱唔住

點會捱唔住，人生咁長 回頭看只係小事

i know that feel bro

its easier said than done

係，我都明，我本身自己有幫人寫開劇，寫到失戀有幾傷、有幾痛，都係拾人牙慧⋯⋯可能我初戀啦，而且就呢幾個鐘頭嘅事，我未有咁豁達，原來真係好痛

Ching 你又咩事

same as your name

好SAD依句

而家d人將愛情睇到好兒戲

係

不斷懲罰嗰d對感情認真嘅人

雖然好灰，但我都唔會因為咁去玩人感情，傷夠之後先再重新開始

你個名

在我們那個年代，東西壞了修理就好，而不是任意把它丟掉

說到心坎裏了

啱呀
如果對感情認真 就會傷到貼地
點解仲要放個心落去啲感情到

咁我地咁憎人對感情唔認真，自己更加唔可以做呢d人

傷都傷到怕啦
但我又信玩感情既人 最後會比感情玩返

有時好想憎，但係都憎唔落

算啦 對一段感情認真
就係賭 賭對方都係真心 賭贏咗就幸福 賭輸咗就成個心無咗

好攰，唔想再賭了

我明呀 我真係明呀巴打
就好似好老土既一句
「有更好的人選，沒了最好的自己」一樣
當你再遇到一個新既 就會越嚟越顧忌
因為咁所以越嚟越唔敢行前

一星期前都被分手... 雖然唔長時間但都成日諗起發生過嘅野

一星期有排你傷

你傷左幾耐啊? 我宜家仲好想同佢講野 好辛苦

冇用架，你同佢講咩都係一樣

我之前都講左好多野架啦, 但今次係想講我會等佢 唉 覺得自己冇哂尊嚴但又好想去嘗試下先

同你一樣，試到自己0 尊嚴先會識得停 呢一刻既你，人地講咩都唔會聽

嗚嗚嗚

每日返工都要經過果度....

係...我身邊人都叫我唔好 算啦 但我總覺得佢有苦衷 最諷刺嘅係我以前成日話人但宜家自己

唔試過係唔會明，我以前成日都笑人失戀傷心on9

係啊 原來自己係局內人果陣真係理性唔到
我仲唔敢sd 出去啊

都係要靠自己，冇人幫到你

我同你差唔多

有聲

女主角記得番去蜜月旅行炒車既記憶

喊到痴線睇呢套戲

我平時睇戲唔會喊

佢無視左我話要等佢果啲 叫我黎緊加油果啲
又冇叫我唔好等佢 姐係點啊

唔好等啦..會返嚟既始終都會返
唔返既你等一世都唔會有結果
順其自然啦

我最後都有講返句 之後嘅事順其自然啦 知佢宜家好想自己一個 唔迫佢

忘記過去吧

人非草木

分左三個月，佢都同人拍緊拖
但係我仲係放唔低
經常性會諗起同佢既點滴
真係自虐

女人真係好快可以放低，永遠留低d男仔係到受

其實係咪太軟弱先會咁

只係愛得太深